自發封橋有無得諗？

搵d石屎磚封咗條大橋，有無得諗？

搞罷工叫佢封關重實際

好大風險，手足好難走，人地又可以再開返